【I/A】第七史詩에픽세븐Epic7 (54) 觸手痴漢降臨

今期Pick Up:

三個SER
1. Korea Server
2. Asia Server
3. Global Server
大部分巴打都喺國際服/亞服

官網

STOVE官方論壇

官方粉絲團

Wiki

巴哈姆特

IOS：

Android：

角色評價：

公會
要入會請留名, 最好留埋game 名
國際服
LIHKG
LIHKGUILD
亞服
疾風亂舞
LIHKG
零課清泉
rebirth

露營好感計算機

新手入門

LM

想問下30lv隊打唔打到傑諾普通關?

求加好友帶我過主線
ID: UMEPOYO

山
岩岩抽 有無用？

貼上黎睇下

pvp先手拉條破防
不過好多4,5星既好過佢

自己打下咪知
輸左唔會扣體力

Pvp 諗住換唔換後面個隻 轉佢上去？

有暗羅唔要佢啦

仲有把鐵扇可以比木弓加輸出

輸左唔扣體

Okoo

yes
依隻game打咩輸左都唔會扣野

想請問送既火女主 4星個隻法師 值唔值得升嚟做狗糧隊長?

打深淵打到53卡住左

唔值

咁請問有咩平民狗糧隊長可以用

我無升狗糧隊長都照玩到上去
用普通打手加好友已經好夠

PO啲英雄來睇下

2帶2啦，唔會慢好多

我自己就用緊4星果隻修女

1帶3太快
有時會唔夠狗糧用

唔用性女 依個陣如果木奶換水奶就fit哂

呢啲有咩用

超詳細tier list

水卡琳做唔做到暗槍果啲輸出

你應該問暗槍做唔做到水卡琳果啲輸出

原來我掉轉左 唔該巴打

但係水卡琳食裝過暗槍好多

新手lm

見啲人玩水卡琳到秒龍10

裝好閒姐，可以除返，人參先緊要。

有水卡我洗鬼練暗槍，斧都可以遲練

想打下巴打們，黎緊應該練邊隻好？

咁撚多 唔抽成年都升唔哂啦

木扇b

升唔係問題，問題係無裝同參

吓屌 我重諗住all in 暗槍

新手玩咗幾日，咁家陣練邊隻好？ btw過世界關冇水屬角好難頂

幾日都咁豪華

火奶 親生仔 暗槍 木扇

水卡琳新手唔岩玩住
木奶5星夠用

世界關你唔洗咁急過住
上6星先
卡琳好食裝你唔洗升住
升臭雞先

屌佢老母刷4-9 淨係出 啲劍阿木柄阿

小太陽呢 靈魂呢

刷緊轉職暗槍，交換得唔得

星期二join 小課

木扇水大波邊個好啲？

放心啦 你刷完6把劍 緊急任都唔會夠

雖然我知，但唔使下下提住下話

手痕又抽幾下
閃卡有冇咁易中
第6張了

-Show blocked user 退出人生遊戲-

又唔係中女
中垃圾都扑

真 岩岩中左木扇
張神器

打信徒係咪打4-9?

聽講係

升六星係漫漫長路

我依打到6-2,係咪解左暗槍先繼續推主線?

升升下你就會發現無野升啦

唔覺 好快升哂60
過多個禮拜又多兩隻

刷到靚裝係遙遙無期

日日卡2星狗糧

推，真係幾多野睇

依個表算中立
火拳艾斯有9.3分
另一個鬼佬網都ON99既

自從練完火拳艾斯之後女王真係秒住過
建議大家都練番隻

木奶放頭用咩神器

席瑪德拉

咁性女呢

天青

秒住過都要咁奶

唔放依D有咩放
靈藥好似幫助不大

迷宮有冇話可以死幾多次? 卡緊1王

我都係性女加木奶 不過過唔到

你另外擺邊2隻?
我之前試過擺水大波 加暗槍/光大波/埃及法都打得好辛苦

其實女王用神獸都磨得過
唔死就得

清泉有冇會長開buff?

想問我睇人D片 見D裝備ICON左上角係show T3 T4 T5
但點解我隻GAME係show數字既? 係唔係有得較?

係咪D舊片

k gaming條友幾時抽到木扇架?

好幾日前啦喎
抵佢中 佢超激動

佢抽左咁多
緊係抵

人哋有錢仔+有人損錢 無得比的，佢無限課遲早中

我放左火鎗+暗斧

打咗2個鐘終於贏

木奶+聖女+火鎗+暗斧應該冇問題

痴漢洗唔洗60lv?

我仲卡緊59

依加卡61

我記得依度都有人係咁過
佢第二次爆蛋 D DEBUFF多到飛天 木奶放頭又俾人+CD
就無得救

我木奶都冇咩機會放技
瘋狂加CD
我靠靈魂補血

發覺PVP防守之前成版輸晒
之後守嬴幾場都自動升
睇黎輸都唔係幾扣分?

2個鍾

岩岩1分鍾前 我守輸到趺左RANK

係咁輸

地獄試左成粒鐘先過到

我都過左59啦

我連普通右上王同女王都未過

X2 痴撚線右上隻王

紅色甲蟲果隻?

係 40% 70%血隻垃圾甲蟲

你無debuff係身先打佢
好易打wo

痴線
60同61易打過58 59咁多

火拳世界第一
買左隻暗拳帳體驗

暗拳我都有玩過
火暗拳比較既話
暗拳得競技場嬴到佢

火拳大技型好多
同埋玩左兩隻拳之後
火拳真心勁
你隻火拳無咪用生命裝
暗拳果隻放置 拎下資源抽下免費卡

究竟係咩令你日日吹奏火拳
係愛呀定責任呀

The Specialty Changes for Roozid and Hazel will be released in January (in that order).
四眼妹

用吸血裝

加埋木奶陣營加成有萬6血

無木奶

冇範圍打手
扇女未有裝得5千血入唔到隊

終於

過左59夠金光換光暗抽一下,
開開心心禁入去抽,
喊住出番黎

難得少人 想問下意見
6星有水奶 水刺 聖女 暗槍 廌盾
下隻6星邊隻先好
水大波 暗親生仔 修里 親生仔
深淵卡72 火龍10未夠打

水大波打龍10

好似差緊隻拉條 我會升火槍先

我有水大波都打唔到龍10

點跟

其實都想升火槍先
但未有100%爆擊裝... 唉

暗槍 廌盾 聖女 水大波都打唔贏?

連噴會死

恭喜哂
可以開始打地獄

隻暗拳體驗帳幾錢

水奶換盾

鷹盾未上6
性女要換天青?

300幾蚊
條友叫我唔打討伐第十層就唔會俾人ban
齊裝之後打算試下去打第十層
睇佢ban唔ban

打第十層會ban係咩原理？

新玩留名，點刷狗糧好

佢話佢之前有人幫佢買
之後ban左 問返原因係官方話會第十層用外掛
所以我升完去試打第十層
我覺得係果條友自己用外掛打 ban完屈返賣果個

300暗拳？等ban

等緊更新之後ban

過左10-10未?

好難唔ban

有時會炒

烈士

Ban完課返個788落火拳到

新手LM

性女冇孤延花會唔會唔夠補
我隻鷹盾得8千血

有AOE Farmer真好，好葡萄

麥撚都無

木刺都幾食裝
初初好難用
我覺得一係用木奶帶好友去刷
一係打深淵比套吸血裝火蘿用慢慢刷

升晒啲英爆LV先，再用50LV木刺開始刷活動關。同埋打咗一套迷宮攻裝先，跟住升爆佢

好撚養生玩到 2個星冇爆體 比D衝擊我

邊間？ 我都想買個玩下

8000血應該頂唔到隻龍噴兩野
性女夠快上盾既可以唔使諗幫手補血

升隻轉生角去肝技能樹

你爆哂機可以有咩衝擊

養生D都好呀
驚你家暴呀真係

呢隻GAME最撚ON9係D 3星轉職先 你老母真係10年先等到4星轉職 20年先出5星轉職

我目前好明確 隊野夾埋28萬戰

不求效率既話
四隻打手加埋實得嫁

咁啊 30萬啦

好，收到

回埋樓上個位巴打，未打到10-10

隻暗槍仲餵唔餵人參好，而家練緊木扇bb

臭雞for sure

冇三色奶連迷3隻杰拉圖都可以卡關

咁你呢兩日應該集中資源打精靈
4覺D角先
跟住抱下大腿過10-10
未過10-10唔駛帶肥住

有都卡

新迷又要，深淵又要，連19 迷3都要
冇3色奶真係卡哂成隻驚

Ok

迷3要我將成身裝轉落隻木打手 好煩呀未練呀

轉裝又係會引發，有裝都冇錢既情況

你就好啦
有打手裝

咩叫有先 全t6我就有排都未齊

得罪講句 第一隻打手唔練光暗根本白癡

利申:白癡

吸升裝
迷宮裝件件都係落命中 血量
咪冇囉

血

我啲攻爆裝只要有一個副屬係命中或者血，都會升哂落去
試過加到21%血

而家等緊佢出隻計命中做威力嘅角
我就無撚敵

Noob

依家PVP打暗季羅基本上贏硬無可能跑輸
今個星期應該上到4800分

咩角

滿技

216點跟

仲可以再快啲

己經見唔到車尾燈

已

升左好多裝先有2,3件跳速度俾佢著
唔打PVP唔洗太執著

風狗PVE都唔差

我套裝PVP特化太少血
廢事拎去PVE

我215都跑輸過暗羅

風狗 鷹盾
係咪練盾先

盾啦pve都玩到

我221小火刺打到4700已經跑唔贏

我覺得215都好難跑輸
應該係咁岩+-10%速度跑贏
入多次應該就無野

Lihkguild 深夜求buff

開咗，啱啱瞓醒

Thx bro 我4點拎完體瞓

你game名係咩? 加埋你做副會長開buff

冇野鳥, 記得你好似係過期魚 升咗你做副會長

痴撚線 （唔係我）

屌 我D深冤裝全部升哂血
人地個D全7000-8000血 好撚高攻
我個隻暗槍成萬血

血都好 我效果命中
每件都跳左兩野

抽埋卡琳
4星已經齊曬最想要既英
但有撚排練 又冇裝

掛到龍10就有裝

你宜家咩陣掛龍10巴打

掛唔到

你地口中既龍10係咪汎指火龍

咁多位副團長

席德，水大波，暗槍升邊隻做打手好

我會揀親生仔

我升咗後兩隻冇升親生仔

多個人開buff

我淨係升左暗槍 ，都幾萬用啊

暗槍係勁，不過太公廁同肝所以冇升

我都有呢3隻
親生仔應該會放最後先升
感覺上佢PVP最勁 但PVE冇後2者咁萬用好似

上下水先

打撚死人

個個星期日出哂街

70LV嗰套吸血你哋會唔會升?
隻水桶冇衫著

緊係升

屌，差小小過到普通女王

星期六日例牌冇乜人

我id: wyngan16 想入騎士團
求加

咩SER?

added

國際

無聊到用暗兔手動女妖10 等31號

買咗個5抽光暗抽玩，點解唔係大號

早妃巴 尋人啟事

隱身點樣破? 迷宮右上，我打佢到70%佢就隱身..

好多人失縱啦
龜巴
春子
失蹤人口

好似係要佢期間唔隱身果陣快速打到佢40%血
利申 我都唔夠打

姐係5抽都係自己抽?

唔係aoe打？

我auto過
有yuna

星期4唔知會更幾多野呢
佢31號大更既話 可能就咁出隻新英就算

佢去左玩魔靈召喚

原來係咁

D pool咁閪 走都正常

等下個pool長玩no worry,都算幾幸運係差隻奶

早妃巴轉驚快到傻
玩幾玩好快棄 幾個驚POST都見過佢

係啊
科技過深淵，抽下happy下

好，我諗下搵隻aoe

紅葉係咪換2星肥?

召集39場都冇傑諾嘅朋友

0.93^39=0.05

你唔夠錢就換企鵝
唔夠肥就換銀狗

我打中級打左超過100場先齊6隻
葉都食左唔知幾多塊.......

Thx

買左個雙5支那名acc…好過亂碼
請問點樣快速煲lv

放aoe技, 神獸好似唔計

要手動?

怒刷木扇支線

新玩咪燒石買體

今日免費抽中5星人開心左一陣
點知係魯特比

留名

想問下呢個神器全隊加防計唔計紅字?

咩野紅字

基礎數值白字,後面+既數值紅字

請教下點樣去5s 地圖?

由3S地圖去

目前 組個係 暗槍 性女 火奶

應該用邊隻做破甲好？ 暗斧 木飛劍 暗蘿

依家玩到咩進度

放ac 700有意tg @mlld95

會唔會打pvp
暗蘿pvp幾好用

個個去哂陪女

唔係好明
乜白字個數唔係已經係包埋紅字個數架?
紅字只不過SHOW比你睇你D裝加左幾多落去
我有冇理解錯

原來係咁,咁我搞錯左

神器加果D能力唔會係戰力度睇到
好似係

source:

鬼佬真係幾正D MEME

我10-10 上次爆完之後就養左一隻5星獅,之係見唔係好對路即刻清其他線先
我估24號有新英?

鳩估出LUNA
因為 LUNA NEW YEAR

即係傳說既水龍女?

係 佢仲要呢個時候再出人蔘包真係相當有嫌疑

睇黎你地都幾心水清,我估我唔能理全all in
我係想中4星隻水奶,太想擁有 (其實是但比隻我用黎做到坦就夠)宜家有d關都過唔到

其實個個月都出一次人蔘包....

請問打邊關？

世界 尾關

越後越多經
一般都會順便刷岩用既催化劑果關

我睇催化黎刷

打唔郁…

有木打手就好易打

i.e. 木扇

木奶木扇水鎌刀 主角坦
成日倒坦

放木奶係頭 唔好用男主

主角企後面定換人？

有得換就換

木奶企最前，主角依關無用，換走都得

主角換席可有冇行？

前幾日幫我留左位個國際服連登公會有無位？ id:汁汁汁

貼你有咩角上黎睇下

卡左係4000分

唔夠人打了

咁好似真係席可好d

非洲人留名

其實唔係應該出火角好啲？

尾關係水屬怪，打其他關你開番對應屬+搵個勁嘅好友角(輸出/奶)

夠鐘吹奏暗刺火槍鷹盾組合
瘋狂出招

請問除左隻3星暗刺外 仲有咩平民寵係值得練 到後期都用到?

呢個組合可以用黎打乜野？

飛機

唔係火拳咩

3星暗槍 3星廌盾
但要轉職 酒館有得做任拎

隻鷹盾岩岩想上50
諗住今晚farm回d死人石佢

今日又送5粒回2粒
成個禮拜得一日回足

緊係打迷宮

唔洗哂資源就可以升住3星木盾用住先

依家到暗刺

想問下有無亞服大腿可以加黎抱下
求ID 加FRD

epiwedds

打唔過世界7 求大腿

加左喇
支那名

又買左新帳?

係呀 好過亂碼名

岩岩加左，暗槍ICON

加哂

點解我加左你都冇得㨂你黎用？

我重登左 你再試下

見到 唔該

加埋我隻暗拳
Lihkg肥豬王
睇下我幾時俾人ban account

大腿唔嫌多，THANKS! 依家加埋

加左 支那名

冇事既 唔好自己嚇自己

空裝陰人

想開始FARM 裝之旅，想問下巴打們用咩隊AUTO 石9/石10

依家自己淨係可以AUTO 龍9，所以想砌下隊FARM 裝

過關唔好用我隻暗拳
用我隻火拳 id ufujjbshpt

半手動揀目標精左水晶同樹人先唔太難
全自動目標都唔洗揀極難,起碼要有一隻禁療輸出

我岩岩爬左陣文同片，我見好幾個都係升眼鏡妹做輔補 加 禁療咁用

已加

3星暗法

越用越覺得水奶實用過木奶好多

老老實實,木奶我覺得都係要出速裝
套裝未必用速套
但鞋一定要主速

我係上年已經咁講

我3隻奶都50lv 諗緊邊隻上6星先

水奶對鞋我都想換速比佢
慢到龜咁

Lihkguild有無人開BUFF

最大問題係邊有咁多速鞋

一定係水奶 打RAID 10分滿分走唔甩
岩岩打PVP比個課長水奶打殘左
2 3技應該升爆左 補/加好多

垃圾副屬

其實銀河書簽都幾好
一星期應該都有1-2張
1個月除左每日登入獎勵 又可以多次機會抽光頭

我記得有人出銀河書籤真係會屌

今晚又可以一抽光暗

巴打平時係咪都賭開錢

已經留定兩抽光暗等31號抽新水刺

我都有2抽

仆街,你會唔會抽左我果隻走

希望會

邊個同你講神秘召喚係用金石抽

準備定788蚊啦

見到上次kgaming 咁能樣己經知道話知你係賭聖,俠神都係企係度

神秘招換只係少D英
D英一樣會係光暗抽度出
罰你睇多次個筆記

有6下

咁應該係你中

唔好爭啦
係我中

無賭

我一抽就中了

繼續求大腿CARRY ，亞服

加左你啦巴打，THANKS

神秘召喚

神秘召喚是有別於現有的聖約召喚以及月光召喚的新召喚系統。

神秘召喚最大的特徵就是包括了新登場的月光英雄。神秘召喚更新後，所有月光英雄會優先出現在神秘召喚的陣容當中。除此之外，隨機從聖約召喚和月光召喚陣容中所出現級別3~級別5等十多位英雄，也將包含在神秘召喚的陣容中。

因為神秘召喚英雄陣容數量很少，獲得想要的英雄的機率很高，但過了特定的時間就會更新。如果神秘召喚的陣容中有一定要獲得的英雄，千萬不要錯過了。

咪又係0.幾%…
中條鐵咩

搞掂

你睇埋綠字先

一樣中條鐵…

抽爆 每個星期課定2PACK 788 分散投資條女唔覺

笑死

一個星期課2PACK一個月都未課哂10PACK quota 點抽爆

算啦 到時就知咩料子
咪又係點抽都唔中

你可唔可以體諒下我 你好想我死咩

你之前先話最多咪入醫院

入醫院殮房

有得揀既話係咪火正太好d？
之前巴打話火正太可以auto埋龍10，隻暗法剩係樹人帶用？

邊有咁易中火正太

所以我話有得揀既話.....
假設兩隻都有

火正太配聖女打龍10奶都唔使落

其實無火正太打龍10都唔洗落奶

龍10既話 火正太 聖女 水大波，咁仲有隻落咩好？暗熊得唔得？
同埋如果因爲刷水女同樹人 而練暗法既話，都係火正太解決到既事

其實個重點都係聖女

鷹盾夠快可以當奶

暗法打女妖無咩優勢
有木臭雞,木刺好輕鬆
如果兩隻都無就要有隻光屬打手

木臭雞 見到你地講到佢咁我有d心痛

上面講既，好多都有
不過唔知應該練邊隻打咩有用，又驚練錯.....
巴打可唔可以講下3隻討伐點組黎打（auto10)
除左暗槍，鷹盾.....因為未轉到職（無暗斧）

你而家個龍10隊係點砌

打左幾日一個面具都冇 想幫席德6覺都唔得

巴打我認得你喎，你之前都成日講

留名學嘢

都係1,2次

呢度得我係真愛

叫開木扇

隻水綺世仲係求其著住垃圾裝
推高攻擊，低啲命中會打更快

冇水大波冇聖女已經跟唔到

我果隻得11X速

我記得你有隻滿技水槍兵
應該仲大力過水大波

鷹盾得11X速 ?

水槍好睇運
成日夾攻就輕鬆屠龍
唔夾就真係企喺度
我而家用木奶+水槍+火法+暗熊刷都唔多穏

咁我打10場都有2,3場會炒
有時太黑水大波一野塵埃惡魔都唔出
聖女一上完加攻就俾龍解之類
黑起上黎炒好正常

好葡萄人哋auto龍10仲可以帶肥

咁似我果隊

水大波

越巴隻暗熊有冇裝嚟參考下

無升過技淨係拎黎pvp

CLS

想要杜蘭月

課就有
仲家仲要有得換

其實隻野坦得濟pvp唔夠輸出
我想少1000血多番百零攻

佢抽到呀嘛

木臭雞多到掉

參考完之後換咗裝

我覺得有番D抗性好似好D

掉俾我啦

木臭雞前前後後好似抽左4,50下都唔中

巴打幾速幾快過龍
條龍成日一嚟噴死打手

冇抗性裝
同埋我配光敏用

新入坑 課左個暗拳10-10號...之後課左pack788，乜都冇

呢到D巴打真係好勁
隻隻都有速又高血高攻

無光敏
但你攻隊落唔落隻暗熊
落就最好壓下血等電腦打你
我依家隻暗熊對面電腦成日留到最後先打

你課人蔘PACK升暗拳好過...

得隻垃圾水盾，見扇女評價好好，想要

你有暗拳仲洗乜要隻臭雞破防

我pvp淨係玩防守唔打人
守贏開心過打贏

點解唔上黎問下先

收咗幾錢 咁快課788唔怕封咩

用t6吸血裝係咁上下
唔通其他角色垃圾裝又話你知

同意
但已經無乜人打我...

BTW 前面有個巴打放700蚊
有臭雞 暗拳 木奶
你果個收左幾錢

我仲升緊T5裝
啱啱先打完深淵送套T6
遲下升埋再睇下邊件能力好d再簡

隻木狗咁高速 見到都唔開胃

1520hkd，個賣家話全人手刷，又開左個acc成兩個月，唔會畀人封wor

冇睇到

我防隊唔落木狗都係玩4坦
始終AI唔識揀輸出打真係差太遠

果位巴打都好似係低進度AC黎 慘
算啦 課左就唔好諗
慢慢抽總會齊 體驗下隻驚先

73打後果D真係得啖笑

嗰位巴打個tg加唔到

我見段片四眼妹可以做坦?
搞到我有d想練黎代替男主

有冇巴打要入團 連登聯盟有位

男主真係冇咩用
四眼妹嚟緊轉職可以升定先

4眼轉完變女神

ok

等ban

想收

似俾人搵笨

想放左隻大號收

越巴想知你鷹盾個兩個飾品主屬係乜

其實個acc基本上望下都會知係簽到定科技
你個case來講 凶多吉少
祝君好運

暗拳10-10初始真係有啲淆淆地
btw 788就想出貨

我果隻真係等緊佢ban
唔ban就fatfat

又唔係必Ban嘅 都係睇運嫁姐

終於抽到喇
想問下unity裝即係咩

非洲土著99%唔ban都會中果1%

夾攻裝 得迷4有

速裝無用 出爆傷裝啦

難怪未見過
迷3-1都未打完

未齊暴傷裝
速裝係咪pvp向啲？

其實pvp排名果啲係攻隊定守隊黎

拉茲值唔值得6星？成隊得佢識補血 同埋觸手佬建唔建議刷上級刷到sss？

鷹盾係咪必練？
想過關輕鬆啲

就黎肝完暗槍個技能樹

鷹盾打咩都可以落
又大波
緊係要練

Dllm

PVP結算D石又用黎刷商店 又咩都無

買唔買好

買啦
升一件裝就以後都唔使谷命中

黑肉so far 最強坦，冇之一

洗走左

new

d人懶到3星火刺就直接拎黎打pvp

比性女fit哂wo
配速裝又快 又補到2千幾

打左成粒鐘終於過左62水刺

終於auto到龍9

冇突過既天青好難補到2字出頭

冇突補千3千4都好爽

我覺得唔值 效果命中好易推
非洲人的日常

呢隻木女出爆傷套？

木法唔廢架

1技食爆傷喎

唔係好耐啦咩 ?
講真呢隊野打4500以上拉唔起
咁慢起碼要拉兩次先得

我都玩速 但都幾食爆擊
攻唔太食

條友都係for fun姐
咁樣幾好玩

推

要光阿敏唔係個個有
真係好難用
你可以睇佢另一條片HOW TO SEZ
果條有參考價值

我用副屬加爆傷上去打兩下算。而且pvp冇暗拳而放棄高速全體破棄有點可惜

光阿敏我好快會中到

睇你咩玩法啦
你玩爆傷 夠高速都得

抽唔中無得討論

唔課點中

刷20年可能都未得副屬升速太難，刷左一排放棄。

副屬無速真係好難打pvp

希望佢pvp出d新模式 唔洗個個係度鬥先手

有光阿敏無正太

出新pool返黎抽啦

新手留名

我都覺

出左新野咩

木雞

憤怒裝係咪多鳩餘

有幾何打boss 上到3隻debuff

10幾抽中左啦

31號

講左會出？

希望係佢

咁撚樣衰嘅喂

不知幾型

留左4抽光暗等光暗修女

會出一個新pool 有3色+光暗抽

會係我中

5色池唔係公會戰幣抽咩
出左都無機會抽住

唔撐速咪4條友著哂免疫/反擊裝囉
你唔升咋嘛

姐係個POOL可以抽埋光暗？

你又想中5星？

即係代表個池有光暗 但你都係抽三色

有得中 邊個會想唔中

而且仲係三星…

又係呃鳩人

咪又係出3星

你中中埋埋咁多光星5星仲唔知足

得個2隻 你仲多光暗4星啦

要5星好過要4星

見到右邊有公仔都唔洗開心住

你咁多勁角

免疫裝對先手拉自己team速都無乜用

邊到勁呀

其實都係倉管

唔講咁多

咪係 我寧願要5星做倉管

對暗季羅光大波佢推你唔走/加唔到CD已經好打好多

冇錢升裝啦，好多角卡35000-50000戰

隻隻英都做緊倉管

support 角上到4萬戰都好唔錯啦下話

我鷹盾幾件裝都係 血 防 命中 抗性
然後d屬走哂去命中抗性 +15仲脆過打手

4萬戰點跟

想問下抽唔到4星奶 要升個奶黎推圖3星有咩推介？？

升書記
仲可以溝埋尤娜

火果隻 應該依1,2個星期會出轉職

想問下大家意見,我應該用資源升邊隻好,無課玩家冇咁多資源.3星既我仲有水槍木狗暗槍水刺火奶

依家既主力係席可,席德用黎減防,主要係想知到end game邊隻仲有用

咩叫end game 先

3星木盾 暗槍
4星火奶

就咁睇
火奶, 席德, 3星木盾幾時都會用得著
最後一隻就睇你想點玩
木奶席可都得

咪練鷹盾住
太食資源你有排都未玩得起

咁我升木盾先,席可唔上5星了

咁係咪升暗槍好啲

亞服仲有冇團收人
入左個台仔團冇咩活人氣息

睇你要dps 定support 英
但席德算係全隻game 最強dps
你想加多隻既可以用埋暗槍
但我見你缺坦多
你升到隻木盾上5星等轉先
果度都夠你升2隻6星

未打到10-10?
抽好野返黎練

想問下大家有咩途徑可以拎到高級防具?
定你地全部用石刷商店?

連登聯盟有位你直接申請就得 你id係咩

打龍

唉，合裝合到灰爆，啱副屬性就唔啱裝備效果，啱效果就出廢副屬

高級龍我仲未夠打,有邊幾隻主力係可以打龍?
水奶?水大波?仲有冇?

你有咩角

亞服有無公會收人
Game名: 萊維W

今朝合左接近20件85
無件岩用 繼續掛機放置

Hea玩左太耐,宜家有既角色
木奶
火盾
火拳
水大波
聖女
木刺
大火斧
木扇
凱隆
木龍劍
火法
五星水奶
六星狗糧大隊長
六星公廁暗槍

20件85

我都成十件

龍10有奶有性女配隻破防同打手就搞掂
破防我自己用3星水槍 另外木盾同暗斧都好似唔差
龍10打手水大波>all

加左你 記得捐下野

好的
不過小弟退團冇耐要1日
ID: cxqznwnnvv

裝都算 合都無錢合
點跟

20件都係垃圾 無件岩洗

20件差唔多成千件料

水大波打龍10真係屈機
低水刺成千攻 20幾%爆擊率
都仲可以高輸出高水刺

打討伐都有錢嫁ma加埋我合野果個設施又升爆埋 叫做仲過得去
不過合之前雖然已經預左會毛都無條 但20條無件岩用真係有啲sad

840 我升爆設施有折扣

其實打6,7場到先夠料整一件裝
一場都差唔多2萬蚊,錢就點都夠
不過20件裝既料要掛百鳩幾場

Rounds 41.00
Red Leafs 656.00
Coins 740,009.00
Craft T6 172
龍10

曲線曬

掛左1日多啲
前晚番工出門之前掛放工番屋企瞓教起身睇下動漫趕埋啲功課 今朝出門番學之前合完裝又繼續掛 全程放置play

無5星光暗就放過人啦

龍10一場有幾多粒料？
我掛龍9

3-5
龍9會出癈料

唔夠打

龍10會出T6 3-6粒
龍9會出T5 0,1,6-8粒 / T6 0-3粒

你會發現 有幾多料都唔夠錢合

課番個金錢包又夠錢了

正解
Btw 唔通我認錯人
邊位巴打話錢太多 已經無乜用途

你係咪記錯GAME?

海底撈月中五星
諗住抽到隻臭雞
屌你中玩波個隻廢火法

緊係唔係啦
我仲記得佢身上有2千萬

兩個月球夾腸仔果條囡？
幾勁架喎 我見pvp有人放落速隊到

如果我要auto 龍10
性女，女奶，暗拳，之後應該用扇女定水大波？

水大波，因為條龍係火屬，木扇好難上破防

頂，原來我冇水符文剩

請問有冇評分網網址?
另外有冇公會收支那名acc...

自從無課金開始 我都開始冇game錢

四抽光暗得一隻四星，就係呢隻。

人生真係好苦

呢隻ON9英黎都叫苦...

龍10如果用火拳破防得唔得呢?

光暗抽從未見過4星

原來我果隊主力原來夠打哂三個討伐10
D裝有返咁上下基本上落咩都會贏

木盾轉職去邊到刷樹人好?

其實有冇人龍10跌過靚既85裝
定都係靠自整多

極少見人用，睇佢技能組亦都未諗到可以點玩

跌多過整

自動得唔得先

跌過一兩件不過不失

得呀
新木弓+性女+暗斧+火蘿

屬都唔使睇? 係咪因為暗斧無剋屬?

唔夠lv

火蘿就算比人剋屬都好高傷
新木弓一技又%傷 三技又破防
暗斧我當佢破防英 應該可以換鷹盾入去

心諗冇防回點過78 拉G
鬥秒?

無奶係因為木弓用左血玉? 定聖女用左天青? 定both?

應該有100抽
但個八婆繼續派卡比我
第4張

首頁有網址
公會一定有既
講咩ser 留id先

木弓用血玉 性女用花杖

參考下先

原來火蘿咁勁
不過我都冇

暗刺世界第一

暗刺pvp 用咩裝好？

show blocked user

暗拳宇宙第一

有無裝睇下 ，想知有返咁上下有幾勁

唔係好勁 但都夠auto

迷宮裝其實夠做
打咩都依套

跟跟佢先

親生仔世界第一

唔知有無人講過，今日Coupon打Arena會有2葉送
聽講話係韓版活動，已經到Day4，我都係今日先知

火蘿係咪5星雙劍火坦?
成日分唔清係佢定係大火斧

無野,原來後面有圖

姐係點 唔係好明

即係去最新活動消息，右上角coupon入面打Arena

D裝自己整番黎定打咩關出？ 好似冇裝好用咁

已拎

姐個真係好問題
我玩左2個半月都重問緊呢個問題

活動唔送裝真係冇裝好用

明了 姐係an機限定
難怪我睇到r曬頭
返去開夜神入 thx bro

christmas 果對鞋真係世界級
我冇一對速鞋靚得過佢

31號大更新應該送既
好期待佢大更新
佢每次大更真係好多野睇

有邊隻手機GAME會每個星期更新

我啱啱用ios買人參包，但係中間卡左一卡要我去store update一次資料
然後入返game見到話取消左，我再買一次
點知收到sms話我過左兩次數
想問下大家有冇試過，會唔會真係扣左兩次

好似100萬咁送啲靚戒嚟就好

會
最好同客服講 之後去app store refund

好唔好等信用卡出左條數先？

唔洗 我之前都試過兩次
最緊要同客服講聲 廢事話惡意refund
我幾日前課月包都中過招 無同客服講就refund 而家驚佢ban

100萬果隻又係神速介來
一隻屌起隻性女血量

我都係
等apple單出咗就直接refund
我無同epic7客服講
諗住到時ban咗先搞

咁你地d裝揀傳說低數字升上去 定高數字稀有

完美

痴撚線

如果重要揀埋全部+8%先升既話
我諗要一年先升到一套

例如咁 會揀英雄定稀有

升到+9 先再諗

我都完美喎

升到+9 先講 咁講法其實係睇下面數字多

另外有冇咩關卡打$ 升裝都升到窮

討伐同精靈已經係最多次
另外依家每日可以打哥布靈一次有5皮幾野

刷木石暗石會刷到好多錢

週末打左十幾個鐘龍
剩係砌裝無強化都砌左3百萬
然後 一件有用既都無

想問吓斧頭妹需唔需要滿爆？用緊深淵吸血裝，飾物全部攻擊主屬未滿爆
見台仔講話用吸血裝滿爆都只會溢出係咩意思

咩叫滿爆?

滿爆擊率 應該係

而家放隻暗盾出黎都成日比人打
點解會咁
上星期幾個鐘都無人打我 而家兩個鐘比人打五六次

睇到R撚哂頭

reset完多人打d

而家防隊無著數
除非有暗拳

原來係咁
而家靠守都升到排位

係無著數架啦
而家四隻都著哂坦裝咁濟 搏佢比電電撚死

我無放暗拳都無人打我

我都準備左2隊來攻
Team A: 2dps + 性女暗羅來打坦隊
Team B: 親生仔學生妹光席加木盾,打拉條隊鬥秒

又有兩抽
集氣

2抽? 8抽下嘛? 有690石

不如直播埋光暗

隻木弓好用？ 想等d大波角多

光暗留番黎抽新水刺

練得過咁
3rd 2次全體破防唔係咁易有

仆街又唔中
正臭雞黎

超正 出大絕對波震到飛起

目測B,比盡C
邊撚度會震

黎明都冇咁震

你未有?希望你快d 得

屌我真係懷疑你對眼係2d

唔撚再抽
pvp見一隻屌一隻

就係咁意思，有冇人答到我

波黎講...佢真係識條鐵...
我就係為左維爾蘿娜買acc!

可能只係佢成身裝備暴擊率加埋多過100%

咁唯有等新角啦

真係好正
Allin抽佢返黎做倉管都值

唔知閱毒巴係唔係到 開game 到依家無奶既我終於有第一隻奶，好感動

要來的早晚也會來

第一次見姐，都仲係new

寧願當初不相見

好過中光斧
D技真係唔差

有咩好曬，課左好多先得咁多，仲要一開server一齊玩個班有d棄埋game進度都勁過我

你依家夠打龍幾

龍11

over 100抽都唔中木扇
想退坑

守贏暗拳仔

買唔買得過

副屬不行

黑起上黎跳哂命中你就仆街
BTW, 你無乜錢都係唔好買

睇黎我進度真係慢
先2 6星

成日守贏架啦

無裝用照買

龍8都唔夠打，認真

你升爆迷宮裝夠打

邊個迷宮？

個post慢到

星期4應該會好返D

你好似好早玩架喎

如果煉獄級降臨過到送多5粒金石既話
我相信大把人仲係度搏緊老命過

暗影羅季T0黎
Pvp神角，勁過好多5星

你個陣欠單體輸出
你落暗季羅都幫唔到你

隻驚唔係刷肥就係刷裝 其實入左中後期就無咩特別野好討論

仲未過到痴漢地獄

D裝太難玩
練新英用下起碼要2,3個星期

呢個真 D寵升完上6都無裝

我隻暗拳抽左番黎咁耐都仲裸跑緊
唔好講其他英

我隻SSS火刺都裸跑緊

T0係咩意思
姐係要打龍都係要搵第隻

等到星期4出新角, 就會多返人
上來曬2抽中/5抽中
利申:好想試下

慘 暗槍算唔算單體輸出

連登個個都1抽中

打龍睇你想打第幾層架JE

依家先搞緊自動掛女妖既英
隻暗拳有排先出到場

暗槍幾乎成隻GAME最大力單體輸出

女妖我半放棄 暫時唔太需要
比較大需求都係龍 然而刷極咩都無

暗槍洗唔洗食人參？

基本3技-1CD就夠用

食唔食人蔘真係好個人
有愛就食

T0姐係最強級別

即係公廁

轉咗ac

得剩係升爆2技
太多角依隻升下果隻又升下

咁升下暗槍先
想問埋升完水刺六星 使唔使幫佢升埋技

唔升都得
之後有機會都3技升-1cd

之後有機會都再3技升到-1cd

咁暗兔係咩

大更新可唔可以整個狗屎垃圾召回系統
想召回曬D野拎返人蔘

如果要收石呢，點睇？

1000石一隻

屌你老味差d課撚左金

話時話點解裝備強化右邊揀材料嗰列，點解喺角色頁面撳入去強化嗰陣冇得preview睇材料數值，要由背包入去強化先有？

有BUG
官方話左會整

上次更新既BUG黎 等FIX

出新pool新活動未

點解你地話PVP成日比人打
我成日都無 我隊野應該好廢
台服真係咁少人玩?

好似還可以

你幾分 咩陣
我個陣成日比日當公廁咁打

我都係爆擊項鍊 但得T2定T3

國際服lihkguild請假
Hhhhh4
發緊燒

亞服Rebirth 現有四個空缺
立心長玩者可申請加入。
為31號公會戰作準備
你地英勇奮戰，我係後面打氣。

要入既留名

打機都請假
巴打好好休息下啦
祝早日康復

留定 id: cxqznwnnvv
岩岩退左個聽日晏晝先入到可唔可以邀定先

如果想繼續推深淵同打pve,石9龍9果d
應該6星邊隻好?
呢家得6星新火刺同暗槍
暫時自己考慮係6星寶馬哥或者臭雞
但未決定到邊隻對pve實用性大d

求指教

4100分 新火盾 血卡琳 火奶 鷹盾(之前係光阿明)
兩樣都無人打

邀左啦。

暗槍 廌盾 聖女 木奶
應該夠你推好多關架喎

用緊咩奶
鷹盾好似實用啲

Lihkg肥豬王

因為一直都係用緊水奶,加上又升技升到好似已經+7
所以無考慮木奶

咁如果辛埋退出巴講既姐係寶馬哥同臭雞都唔升,反而升左鷹盾上6星先?

ID: 傻灬梦琪
原諒我支那名

以防打唔到：215290028

上6星水奶
萬6血 2技補單1隻8千幾

其實暗槍D技能樹係咪要順住升
我好似愈升愈要得多料咁

睇唔到有水奶 SOR
咁緊係要水奶
升聖女先 聖女有用D

係正常架
唔係點叫地獄樹
遲早都要點曬 不過你可以由底升起先

唔該哂巴打
麻煩留到聽日晏晝

Rebirth 有TG Group

其實我都知我已經離唔開聖女,但我諗左好耐就算6星左性女都幫唔到我推深淵,所以先無升佢
好啦巴打我再諗下水奶好唔好先

仆街啦 暗槍升左一半都冇
仲有隻鷹盾等住我

係咁架啦
30塊葉 加 1千石內搞掂好似

唔課金既話真係佛誕都未升完

升咗比較有用果啲先囉
暗槍我都未升曬
同鷹盾比真係冇咁實用

已入 多謝

屌連你都中埋奶 仆街得返我中唔到

3星眼鏡火奶都無?

屌，睇黎我無奶已經出左名

我當4星個D 先係奶，3星眼鏡妹個奶力太細，同埋佢要加攻先加到奶力，我成日都覺得怪怪地

今晚2點咪中水奶囉

唔知好定唔好，依家已經努力緊升火奶上去，有火奶已經開心，唔敢諗水奶了

升左個星期既暗祭壇，就在今晚要升好隻暗槍了！！！

岩岩係reddit見到

奶奶奶全都是奶

屌你分隻比我

奶力太充沛，每一關都可以變做磨關

咩奶好用？

我仲記得前排計埋我有3個都抽唔到奶
玩到依家得我仲係一隻都冇

公認最好用係水奶，其次火奶，跟住木奶。
其實我覺得水>火=木，但有聽過其他巴打話木奶CD 太耐所以比下去

我都係一隻奶都冇

thanks 咁我升水奶

我記得有好幾位巴打日日都上黎叫春無奶，其他巴打都有啦咩?

我都冇水奶

水奶睇劇情好似年齡好大定已經唔知死左架啦，有咩好

緊係火奶好D啦又有無敵
有邊隻咪吹奏邊隻

一隻都冇 吹奏邊個好

有時覺得無敵好雞肋
如果隻英殘血但上左速裝根本冇咩用

眼鏡妹，投資落佢到等轉職就係收成期了

話轉職轉咗成個月都未見影
不過佢都係冇得解debuff

靈藻係你既好朋友

的起心肝,6星左水奶同升爆左佢招2技了
下一隻就升鷹盾/臭雞

6星完火拳到水奶再到暗槍鷹盾性女

鷹盾好似真係好萬用，打算下一隻要肝既就係佢，升鳩爆佢D 技能樹

升咗啦，解得一個裝哂4隻都唔掂

其實我都知佢好萬用
不過私心成日想升寶馬哥多過佢
但睇黎都要向現實低頭升鷹盾先

巴打有冇研究佢，洗唔洗升技先好用定係升邊招技去到邊到就夠？

資源唔多好驚升錯

等其他巴打答你
我剩係轉完佢職之後擺左係到,未研究過佢

鷹盾3技升爆就可以了

我升埋1技+條

唔該巴打

d人參俾哂d愛角 冇得比佢

人蔘真係多多都唔夠

鷹盾升一技唔係淨係加傷害咩

Light Step
Active
Slams the enemy, increasing Combat Readiness of the caster by 15%. Damage dealt increases proportional to the caster's Damage.
Hide Enhancements ↑
+1: +5% damage dealt
+2: +5% damage dealt
+3: +5% Combat Readiness
+4: +5% damage dealt
+5: +10% damage dealt
+6: +15% damage dealt

想問有冇巴打知火鎗套裝要加幾多爆擊先可以砌到100%爆擊?

佢計埋覺醒有21% 你堆到79%畀佢就夠

你哋邊到攞主屬係速嘅鞋

唔夠著

唔賭鞋嘅我都係得兩對

暗槍轉職同鷹盾轉職真係做到嘔 刷左成日刷左3000隻怪 但緊急任勁少

刷符文又唔會出緊急
暗槍我依加59LV都未轉到

暗槍係咪用爆傷爆擊裝

木扇係咪用爆擊率裝
而家用速裝冇乜傷

咪又係打龍/自己整

4吸2暴

唔係夾擊咩
利申 冇隻臭雞 唔清楚

打左80幾場龍9一件紅裝都冇跌過

我覺得佢定位都係偏輔上破防
用速夾好似唔錯

我玩速夾, 當佢support咁玩, 幾穩

木盾轉職真係易好多 1日搞掂

差4隻狗狗

聽日應該係時候出新限定喇掛

打錯,係公布

要等多兩日先有得farm rune

琴日farm左百幾粒

琴日冇諗過咁快搞掂

有無巴打有auto石像10陣

想請問個深淵會唔會重置?

無人知

新迷 隻肥蟲 係咁抵抗我破防

定還是佢免疫

冇水奶比佢打到on99

你係咪唔識睇佢有咩技能

隻野好似低resist
你有二,三十命中應該夠

冇留意

第三階段 佢有咩技能免暈

無...
你入左場click佢上面個頭像icon就睇到

見越巴咁講 仲以為有
試過幾次先 破到防就打得死佢

唔知WOW左未

整咗成日一對都整唔到

錢又無晒

一樣
想要多幾對主速鞋但整極都冇

整都靚屬都會升到走曬樣

火拳破防 出霸皇翔龍擊就ko

十幾粒靈魂 終於出一粒小太陽

巴打留左幾多石去抽角?

13K
不過都未必抽 N隻英未升

呢邊養緊生
想話搵多隻驚黎消磨下時間
但冇隻玩得落手

望個下好多都係垃圾倒模咁倒

同埋e7畫面係正
其他揀唔落手
一係個模式唔岩玩

我之前玩個隻天華百劍,j到出血
可惜我個acc唔見左,個隻勁佛心

等聽日試瑪奇

等緊隻超越時空既貓,單機game,乜都唔駛追

所以都係呢到繼續養

記得17年出過隻tera-m 一直好想玩但佢剩係得韓服 台港服等左勁耐都無出

冇玩過
果陣玩巨商 彩虹冒險

就算有台港服
而家啲game 無直營好多都玩唔長

dl左流星群俠傳,無得auto,玩7成技術3成課金,諗住拎黎消磨下時間

我覺得有問題隻game望人地玩好似無暗器

鬼佬網冇評價隻觸手佬既

想問會唔會有人真係用佢

個網對上個patch都冇更新過了
我覺得隻野入唔到隊

PVP 防隊

依家刷商店連T6飾品都唔多見
呢排有無人刷過

想用佢但無裝
好努力升緊佢上60lv

諗住如果有裝就係比4血2命中佢
配隻拉條打

收到email扣左我兩次錢買人參
send左信俾官方，等佢覆再refund
有冇巴打知道大概等幾耐先有人覆？

上次有人好似1,2個鐘

好想就咁refund，但淆

岩岩有 不過藍色既血裝 主攻%

android機喺COUPON度打"cartuja"送金狗1隻

ios真係好慘

好在我有模擬器

唔知wow左未,有人話台服個logo轉左做luna,唔知係唔係有機會出luna

ios唔比入code真係好on9

好耐都冇見過一件似樣既裝

睇巴哈d人講個個都唔同

屌用iphone 成個活動都冇拎過獎品，又唔直接送

PvP暗斧比隻光王子秒撚左 扣萬三

係好撚勁

琴日有個巴打話入”ARENA”
好似有2塊葉送
我琴晚又唔記得左開模擬器

話時話 去角色圖鑑有得試用

我早幾日都試過
一下秒左我隻暗槍
我隻鷹盾3技水大波 諗住隻光王子冇乜威脅
點知打落黎痛過水大波

天華百劍月尾會實裝ジャイロおっ○い功能 到時搖手機啲奶識一齊搖

然後你抽親d UR劍都係飛機場...

我都知佢打得痛 之前都遇左隻扣幾千
點知呢隻扣萬三 隻暗斧岩岩好頂唔住

請問銀狼升4星果陣要3隻3星 果3隻3星大家係咪都用銀狼...?

想問成長禮包2幾錢？同埋係唔係有光暗抽？未買成長1，睇唔到成長2

主要都用2星怪上3星
不過有時個倉有太多2星銀都會用啲黎餵

嚴重欠缺速鞋，想請教下鞋的話你地點先會買?

另外打深淵，迷宮，降臨呢d 你地會揀升臭雞定水大波上六星先

用兩星垃圾怪升到20lvl再用2隻兩星1lvl垃圾升隻20lvl怪上三星
train好3隻三星垃圾怪喂畀3星狼

咁...邊關好練?
我冇賽茲...

速套速屬 完全未升有7速先會考慮

我會揀過到火龍先 所以揀水大波

同病相憐
拎人地嗰隻，自己放一隻奶，唔夠輸出自己放多隻，其他放狗糧
去打多用體少又多經嘅關，同埋揀你要farm嗰樣野嘅圖，催化劑/某類怪kill count

好冷清

終於抽到奶留名

等到星期四更新出新角d海豹就會蒲哂頭

等到月尾先大更
就嚟悶死

生活上的小確幸

想放 過左80深淵抽到暗拳既帳
唔知有無巴打有興趣收黎玩

好似真係活動先多d催化跌
普通關雖然抵刷 但機率應該低d

睇下星期四出咩望梅止渴先

普通關黎

其實點刷狼最快 我見有上面巴打話1日搞掂鷹盾轉職

咁歐 點解我冇

以我所知巴打你都好似已經有唔少好野

果條友傻架 唔駛理佢
最快刷狼 3帶1 打你打到最勁既精靈/龍
或者用紅葉換企鵝餵
建議2-3隻好啦 課長先玩得起
除非你升爆左聖城果到 機率出2星企鵝都ok

幾錢先

Ok啦
但今個pool扔唔到隻臭雞返黎
下個pool/31號冇乜石抽其他野

呢度d人隨便都有光暗原5幾隻係手

其實我都唔清楚依家咩價位
個帳入面有15隻原五（計埋暗拳在內）水屬居多 有絕版聖女

光暗8-9抽 得1隻暗親生仔有用
其他都係.....

我暫時都係2帶2 (1隻銀狼 1隻2星肥) 打下催化劑啲關
已經有爆下體但大概1日先得1-1.5隻
紅葉成日都好缺通常用嚟換狼

精靈/龍係最多經?

有興趣可以加我tg詳談

新手玩緊第4日, 想問有邊隻值得升? 邊d 係肥料?

好似9千幾一場
錢打10級都有17K

認真 3星狗

不過我唸要帶狼應該最多打到7級 咁仲抵晤抵

想升隻sup為主既破防手
升鷹盾好定暗爪好

打木第7級囉
反正要打400粒中級石(定300)

首先個陣要執一執
5星木奶放最前 因為佢係奶又係坦
你拎走火法 換隻4星水修女入去
加埋你隻5星臭雞 應該清怪快到傻
但唔好投入太多資源比佢 水修女清怪快only
過左10-10主線抽左光暗再講

過完仲未有靚野 可以升鷹盾+暗槍 酒館換返黎做轉職任

鷹盾for sure
萬能盾
拉條 補血 破防
最緊要好J 奶都大d啦

我有成差唔多400粒藍石, 用咗150粒去拎去換2星企鵝, 升一隻30lv狼到40要5隻企鵝.
我咩都冇講就話我傻俾啲respect好冇

咁我升下D銀狼先
好似要10隻40lv?

唔話你傻 癲佬啦咁
升咁快 叫人點跟

係
但你升定先 你未接轉職任
你升到39好停

我係用藍石換2星企鵝谷啲狼上去, 唔好學我

藍石?

應該係綠石

silver transmit stone
應該叫咩? 之前好似見人叫藍石

想問下 係邊到換

當我冇講過 搵到了

想快啲auto龍10

所以修女不用升星?

可以唔駛升都得 你有臭雞係手
但都要睇你到時卡關點卡法
其實最理想 當然換隻卡琳入去
只係卡琳太食裝

今日原來食咗差唔700石回體

其實有時諗,買生命葉個禮包去回體係唔係抵過就咁用石回體

呢啲石係要打嚟解邊個任??

藍石係可以抽人果啲鑽??

如果要課黎回體嘅話我會買葉包 啲石拎去抽裝

藍石係我講錯, 應該係叫綠石
你賣3星角會有

我睇過網上唔同網都好評卡琳, 食裝係咪意思要100%爆擊先可以上場

最好就100%爆率 仲要有雙子神器先出到場

你解完D任務轉完職
就要升技能樹
果個先係真正既地獄
雖然唔升滿都用得

發覺原來我重未了解夠隻game
琴日先第一次知原來頸鍊係有主屬加爆擊率%
我重諗緊點解d人點樣可以咁容易就砌到100%爆擊既速裝
原來d頸鍊升爆左之後會加成幾十%,琴日有位巴打post圖條鍊重要加成55%

想問係唔係有升級禮包2？60級會有咩獎勵？

T6裝仲要爆擊屬鍊好稀有架
由開亞ser玩到而家唔好話T6爆擊屬鍊
連T5都未見過

留意吓啲11%爆擊嘅鍊 佢哋+15就會變55%爆

其實得頸鍊有得加crit %
一係你神裝, 唔係既話都要靠呢個來achieve 100% crit%

咁顛
咁即係等2日後先再刷啦 升暗槍係咪就要暗果個石

一係你用水龍女/暗兔

睇一次呢個
重點最底張圖

殘體注意

邊有11%咁勁
係無得簡既情況之下我都係用住原本+8定+9%果條ja

無錯

+55真係癲
有T6白裝 我都一定買

book mark左個網
呢張圖之前都有巴打post過,果陣無好認真咁睇
呢家先知張圖真係好有用

我想知爆傷鍊上限係幾多傷

自己最高嗰條得50% 但係佢係85白裝 我估紫/紅裝55或者60?

出限定未

冇資源升答唔到你地住
爛副屬

我剩係知+15個主屬係+0個主屬5倍 你畀個+5我搞到我唔識計

巴哈有個POST有個T1~T6 唔同顏色個起始值
你乘返5就係+15個數

到後面係爆傷/速大過所有其他屬性 我拎暗兔試過 2700攻300爆傷 3500攻210爆傷 前者打出黎既傷害高好多

暗兔唔準
暗兔本身爆擊有額外傷

我都好似有睇過咁上下既文章分析
最完美係2700+攻
280%+暴傷
我一直以為攻>所有野

咁又係 但我隻卡琳都係2700攻 攻真係唔洗多

所以攻真係唔係重點 速爆傷先係

不過玩到咁既裝備後期
已經係你地課長玩法黎

你做到隊刷到龍10既隊已經可以到左後期 龍10效益太大 你3/2機會出有用既裝

依加隻暗兔咁 如果pvp起動到 平a都7000up 木臭雞招大破到防既話 坦都秒到

source:k gaming

轉game玩下先

個位巴打就係我，提議過放版頭做參考

呢兩張仲正 仲要英文
真係要放頭post

有咩玩
岩岩玩左陣咩夢幻模擬戰
玩左陣就del撚左

去咗試bd

夢幻模擬戰我用超任模擬器玩返舊果隻重好玩

歐洲人爆左機係唔同D

BD都好玩
不過我大爆死左

利申：BD轉過黎

bd養生緊 每個禮拜抽完30張傳說卷就放置

仲係到刷首抽

隻觸手痴漢放守隊都幾勁
打唔撚入 又有封技

畫風唔太岩 都係不了
想搵多隻驚雙線玩都咁難

用咩裝

我都係由bd轉左過黎

我都係…

idola

無聊2抽又中

DLLM！

海底撈月中左木扇